寫黃浩賢篇報道嘅HK01娛記張嘉敏唔該入一入黎

我屌你冚家，你知唔知你呢篇報道幾影響一名記者？為咗hit rate，連腦都唔用

你知唔知人地講到明唔公開，你仲報出黎有咩居心

連保護自己行家都唔識，點做記者？

屌你老母搞尻我男神bb

push嘅人都癡線,而家要做低一個記者?唔係應該要齊心反送中咩?

隔離個post先叫少左啲人推 依家又喺post名開撚曬全朵 其實係咪真係咁想煮死個男記者

01嚟架喎 ching

寫呢篇條友好似讀city media & communication